[要人]有黃店頂唔住結業 仲要比藍屍狗洗FB PAGE踩場

幫拖

推

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

無用架，我公司d大佬日日鬧爆政府，日日屌鳩藍絲。

但佢地餐餐食美心

都執啦，救唔返
留返啖氣幫其他鋪頭啦

咁都約到上面2隻5毛狗
仲有一個月時間, 4月30前, 要好好懲罰佢

口裡說不

去幫親下先